想問下粉嶺配眼鏡邊間好

最緊要驗得準，價錢公道
框我戴開beta memory料，又輕又襟用，想配返同一隻料

求巴打們推介

想今日收工配，求巴打推介

lm

去開碧湖VA

碧湖係上水?

粉嶺

Btw唔知有冇你想要隻料,你可以打去問下先

去開上水廣場，視城

聯和墟同火車站有冇

我指推介

和隆街有間做街坊生意,都幾老實
不過就唔知有無你想要果隻料

溥儀囉⋯⋯款夠新服務又好
Landmark 入面地庫嗰間都唔錯

我而家個框未爛，鏡片花晒
想搵間驗得好，最好淨係換鏡片